世紀賤男保錡 食完沙律high爆問候fans：DLLM白撚痴

呃完蝦條 又有得食沙律 係威啲嘅

完全取代上世紀賤男有碌鳩永痕地位

講嘢好似high大咗 每句都冇內容 一聽就知係毅進出身 呢啲人要做星樂壇有救

開聲聽

講嘢咁似鄉黑阿叔

搬去元朗住啦不如

樓主你條眼紅撚

左沙律 中賤男 右舊菜

點止眼紅 鳩痕呀 食沙律

咁柒都食咁多靚野
啲臭閪堅蠢

樓上乜事

樓樓上 more

呢個真 咁撚樣衰都食到女

右邊張相有d似八兩金

佢全民造星幾多強 係個live裏面係咁爆粗咁都得

條片嘅尾就係有條女留言話佢 八两金 然後賤男爆粗鬧咗條女5分鐘

呢個ac係公開ac？
都幾撚顛公開講啲咁嘅野

憑乜呀到底佢

唔怪得叫error 佢個人真係好error

依家貼咸相好似只會ban account 而唔係ban post

咁柒都食到

其餘3個隊友真係多得佢唔少

原來係保錡粉想ban post

成個爛仔咁都有 fans

啲口音加佢個樣
明明係八兩金嚟

兩個字 鄉下仔

Error得dee同肥仔有料（193都廢廢哋得個外表）
希望快啲斬欖

多撚謝鳩保錡

MK仔

唔講都唔知連登仔有粗口潔癖

可能係保錡本人呢

公眾人物

外國明星講粗口=好型好rebel

香港明星(唔鍾意)講粗口=公眾人物講粗口 快D踢!!

好撚型呀 保錡

巨星

幫保錡上熱門 送佢一程

樓上做咩po咸相自殺

唔得呀 要再上頭一版

個閪樣把閪聲咁撚柒
捧佢果啲人得閒驗下個閪腦咩事啦

貼大橋都叫有品味

保錡撚想ban post

大橋

係呀，點撚柒樣？
香港係咁架啦

反既唔好講粗口 番既係佢呢Mk仔

沙律雞正啲定AV正啲

自己都唔知自己打左咩出黎

聽撚咗先啦 屌你老母

得78個人睇嘅「明星」

沙律得對波
又冇樣

喪講一輪粗口 屌到上120人睇

右面果張八兩金咁

論樣狗男女 兩個都似低b仔

波台狗啲分身ac黎

起底ban得

斬嘅話Dee就慘

聽下條片最後 講句八两金 保錡屌到個女粉絲趴喺度
好撚型

聽左 有咩特別

乜佢sell純情架咩?

美國d rapper又吸毒又黑社會添啦

搞撚笑?

波台狗 保錡分身 好撚忙

Dee都慘咗好耐

藝人私人生活係點我唔會理太多
最主要係睇佢有無才華
呢個人係sell乜嘢的？
想了解多啲

On99
講粗口無特別呀
而家屌尻佢屌聽眾得唔撚得呀？

點解要自殺

咩先有品味 沙律雞？

kanye west夠屌鳩fans

自己無禮貌問埋D弱智問題在先 唔撚可以有火?

笑撚死

保錡幾時開live 好想挑機

正

組團

條片咁快兩千view 推到畀花姐睇到

仲樣衰過 八兩金

係咪以為自己叫做有性格好有型

有波仲想點

Ban咗保錡貼嘅圖

屌
我係想贊佢
我承認我既中文有問題
sor 各位

如果條女唔係沙律 係D三線無波無樣既豬閪 你地撚會咁大反應咩

真係又酸又唔肯認

咁都食到咁多女

算你啦 幾驚你贊成沙律雞

如果你唔係波台狗 有撚人理你咩 ban鳩你先

柒撚到無眼睇

幫保錡出名啦喂！睇下仲有冇job

快撚啲退出error啦屌你老母

block同ban唔識分?

以為自己admin?

傻閪

Dee分身講心底話

聽聲聽口音都覺得條女柒 星喎

#7 位手足不如po多少少 為登捐軀

中間 laughing 哥？

八両金

把女聲邊個黎

同D天水圍Mk街童同一個語氣

推爆佢
等睇佢失業

我都想知，估應該係沙律

點解好似咁多人食過沙律

得網民屌睇嚟無乜用
睇條片見到有個娛記pxxx_bx_bx好撐佢咁

仆奇 = kanye???

愈見佢愈黑人憎
好心快手快腳踢佢出團啦
唔想遲下想睇error都要因為佢熄電視

打撚晒冷震 因為樓上好多潔癖撚

Sell熱愛廣東歌
但係抄歌
同埋被指有懶音就屌番人轉頭

咁撚柒又無料，收皮啦好嗎

我食得好粗，沙律都ok

沙律黎

條友其實都好樣衰下

未去到樣衰，不過懶係型姐

193 擺明行搞笑

除左識屌人老母仲識咩
快撚啲退出Error啦，冇人想睇你呀八両金

兩件都係垃圾
聽到頭幾秒已經頂唔順唔想再浪費人生4分鐘
兩個屌人都冇嚟霸氣成個漏口仔咁
將佢哋同尿慧儀圈埋同一組啦

你先笑撚死 唔好用Kanye west 做比喻 你可以試下用8両金同保奇做比喻

Error fans跪求保錡收吓聲
冇葡萄你呀 屌

比條八兩金屌過

毫無星味才華墨水 做吓樣都扮得斯文啲呀 街邊MK仔咁款

佢真係好撚柒 咁MK都有fans

全民造星
造咗𠵱隻嘢出嚟
笑撚咗

星！？邊撚度星？

八兩錡係咪走賤男路線
點解仲有fans

八兩錡

193都幾有幽默感
講真睇error遊佢講嘢係最有喜感
同dee嗰種轉數快嘅搞笑係唔同嘅

依家好似唔會ban

193講嘢有條理 話晒都心理學畢業
相反條pk就

但193好似最多fans利申 我愛33

Ok， 聽晒，其實唔算鬧Fans, Fans 其實根本想聽佢講粗口。最大問題我覺得係咁無營養，完全浪費時間既直播居然有人去聽。仲有個女Fans笑笑口咁附和佢。你問我剛剛聽左d咩，我根本講唔到比你知，剩係一堆無意義既粗口，但Fans居然可以同佢道歉話無心.. 可以咁講，做得保錡Fans既人都有問題。

ERROR 班人既存在本身就已經係ERROR

見到佢就眼火爆 老牛mk 搏炒咁

ViuTV 有佢節目/歌一定唔撚睇

本身已經關公災難
原本開始靜突然又咁出位
都唔知依條友on9定弱智

以為自己好撚紅

八両金講粗口
仲要講到成個漏口仔咁痴利根
收皮啦屌你老母保畸

何啟華一哥

有咩柒得過連講粗口都要lur脷，同重複又重複

硬係覺得 佢同dee同肥仔好唔夾

睇左沙律雞

Sell賤男話自己都唔知自己原本有女朋友

最恐怖係入面班人其實大部份都鐘意聽，個女Fans好似好享受咁

罷睇八兩錡 viutv試下 考有Feel 再搵佢拍呀 播個時呼籲全部人罷睇呀

最無言係原來咁既人食到沙律

898

咁撚叻 去外國做明星囉

咁mk都有fans欣賞佢real，收皮啦

聽到條女講野都明兩個點解行得埋
兩個都咁mk 冇腦

垃圾一個 屌佢老母啦
樣又衰
都唔撚會紅架啦

同問
呢個post仲有人幫佢講說話

其實佢做緊咩？
開ig live 但又係咁講粗口？

EQ低撚到

吳保錡你呃過幾多蝦條大把人知啦
扮咩無阿

建議樓主send俾蘋果娛記

正常人喺早排啱啱爆偷食嘅時候走晒，主因都唔係偷食，而係頂唔順佢啲態度，同埋俾盲撐嘅fans激走
留低呢班係真心當佢神咁拜

fans叫佢唔好講粗口屌返人關你撚事，好型牙

口窒窒
係咁 大佬啊~ 屌你老母~ 戇撚柒鳩~
佢又覺得自己好型咁 你又覺得佢好型咁..
唔尷尬咩

組團+1

本身唔識邊個po ki 但睇完個live我諗你事業都玩完慢慢食沙律啦

我唔係躁

叫佢唔好講粗口 俾佢鬧足全程果個
應該真fans 唔係hater

睇完覺得佢兩個好合襯

又食到女又有死忠fans, 呢條友有咩吸引人嘅地方?

+1。點解有人可以個腦咁空洞

真係好撚樣衰
成個八両金

推俾樓主睇

佢本身都好笑㗎啦
點知下面留言嗰啲仲好笑

有時間可以睇佢自救放問嗰集
Error其他三個自嘲 都有吸引嘅地方 pk係真error

佢搬咗入元朗同沙律住
沙律我不想努力了

error踢走佢換edan入去啦

好醜個男人

保錡好撚柒喎

肥仔 阿Dee其實好有料
193起碼有外型有觀眾緣
係保琦呢條樣衰又無料嘅賤男陀衰家

潮文求翻譯

陳冠希對fans不嬲好撚好態度架喎係對記者特別起鋼姐

咁L失控error隊友真係多謝你

咁睇唔開呀ching

肥仔都識搞氣氛
dee都叫有少少主持口才
193樣 開口都係柒

條友真係得番呢d野
我睇無人推佢 佢會由奀星撻番落地
曲線睇連登仔花個錢 執正番少少都夠做
有冇識正印 佢同正印搞左幾多獲

花姐

條舊菜靚撚到

一世人兩兄弟，有你有我

咪係

DLLM 唔好再講呢條沙律雞正呀 睇清楚啦

唔只一個
係咪比狗咬偷ac

你係咪保錡呀？

講乜事ON9仔

我係，咁點？

成個八兩金咁都唔樣衰？ching口德+100

諗起佢訪問曾俊華個集 係咁講依句
好尷尬呀

潔咩癖?
好似街童咁撚樣 聽到打冷震?

Me2

幸福賓周好想食沙律，舊菜都好撚正

沙律啲老雞就算啦 食到舊菜就真係正啦

you too

條友講野1999咁

Sell偷食 負面新聞
負面行銷曝光率都高

屌佢老母真係垃撚圾 睇個live睇到燥燥地
本來睇完error遊覺得error其實幾搞笑
吳保錡搞完單咁嘅野仲唔撚收聲 開live講哂粗口咁撚串
仲話冇比公司話 啲人話佢呃蝦條 佢同沙律係咁串9啲人
好撚戇鳩 推撚到佢兩個仆街啦屌

沙律樣同波好正 但屌你老母
睇你上杜文澤個節目就知你男人聲 講野無撚腦
次次一聽到你開聲就覺得好撚尷尬
收皮啦你兩個

連啲fans都冇乜質素

保錡真係好撚柒 人又樣衰 成隊ERROR 最無特色就係呢條廢柴

carrie 咁正

最尾有人話佢似八兩金 佢就屌到人開花
佢好似好憎人話佢似八兩金

幾大波

rubbish

真係變咗個女仔嘅黑歷史
幾年早開始留意佢 係估唔到揀著件咁嘅人做男朋友
睇段錄音真係覺得條仔好打極有限
笠水唔出聲冇人當佢啞狗
係要吠出嚟乞人憎

推到單飛做音樂人

你好呀保錡
我想請問下你同八両金係咪有血緣關係架？
點解你地咁似樣既 佢係咪你爸爸呀？

無料又串柒柒
Error三子真係多得佢唔少

Hi 19保錡

壹仔仲要幫佢護航

又嬲㗎啦保錡 好撚小氣

做乜鳩樓上幾個一齊自爆

幾個係咪error

原來沙律把聲 係咁難聽.......

老牛聲

沙律雞真身邊個仲話佢正

柒到咁都做到星
仲要冇內涵屌

快撚啲退error啦你老未
反正睇你個款都會係眼紅人地肥仔有得出solo
之後就暗地裡周圍屌 怨天怨地怨花蛆睇唔起你啲爛鬼音樂
你啲所謂既音樂來來去去都係一撚樣唔識不如正正經經出去搵份工打好過啦柒頭
繼續唔好接受人意見 係細ac話自己唔係唔聽人意見搵你啲傻閪fans圍爐啦柒頭
希望沙律快啲搵到有錢碼頭啦 比你條柒撚頭感受番帶帽既滋味

J開Carrie
同咩人一齊都無問題 但唔誠實出軌就係問題
希望fans代入理智諗下

雖然係咁但係都仲係覺得佢好撚正.......

佢哋唔會諗㗎，佢哋淨係留意大佬嘅音樂同工作
佢嘅私生活唔會理

護錡手：叻狗.jpg

真心想講造星1出嚟嘅呢班仔係好運到痴線
香港史上冇一個時期係對藝人咁友善？
fans俾時間佢哋成長，咬字唔正嘅等佢糾正，唱歌跳舞等佢哋練；前輩係咁俾機會，Do姐勁中意請佢哋上電台，其他DJ教咬字，叱咤幫到出面；保錡明明造星印象分低到谷底，都可以靠Mike導拍綜藝返生，有一排人氣僅次於193（計ERROR內部）
基本上你醒醒定定，就算做唔到姜濤咁紅，都會慢慢吸到一定人數嘅fans
而家一舖清袋，都係你自己攞嚟，唔怪得人
你估真係咁多人酸你食到女，酸到要狙擊你咩？狙擊得你嘅十有八九都係ERROR fans，其他成員嘅fans怕俾你陀衰，或曾經覺得你值得支持嘅前fans咋
善意提醒你有懶音同唔好講粗口都要俾你屌，你咪繼續1999，繼續做垃圾囉
利申：404+曾經睇好吳保錡喺綜藝嘅拼搏，而家頂唔蒲呢件mk，會轉推直到ERROR換人

睇埋置頂張相再講

大佬，對唔住
我知錯了

Viu幾時炒咗呢條契弟

推上報啦

乜原來佢呢啲Mk都有fans

跟

推推

講野好撚mk

By隔離post

佢會夾埋班護錡手一齊屌你老母同圍內笑鳩你

好有牛丸 龍蝦 沙田me 啲feel

kanye west都大班人屌，你未瞓醒？

同埋佢講野成個呀叔咁

完全係天生一對

波大遮3醜呀

DLLM八両錡

話你屋企人呃蝦條先生到你都冇問題？

入面1365人 相信有一半以上嘅人都係食花生

早三個星期徘徊喺129x人 上唔到1300人
條仆街開story叫人入group先多6x個入

Btw 仆街一po佢d柒相 佢班護錡手就流曬汁咁

其實條友係咪眼紅肥仔有solo
mv仲上埋youtube熱門
想又靠負面新聞拎返啲noise

呢個真 沙律一開聲講嘢成個弱智咁
唔講嘢/著衫嗰時就幾正

其實佢係咪已經放棄咗痴撚線咁撚樣爆粗 唔想撈？

Viutv 仲攬

其實佢後面個背景音樂真係好撚難聽⋯⋯玩左咁撚耐都仲係可以玩到念經咁撚樣

佢地兩個on9知唔知個呃字點解
咩叫老豆老母唔呃蝦條生你出黎
為生下一世而屌閪又有負責任叫呃咩
佢條仆街仲講得出啲咁既閪野真係唔撚覺得自己有問題

大波夠玩啦

講真撇除所有嘢
佢音樂真係好唔掂
直情係覺得冇天份 唔適合玩嗰種
講真玩左都一段時間 又識到唔少人幫佢整beat
點撚解都可以唱撚到念經咁撚樣

嘩 大陸落黎架？

首首都大同小異 班fans又盲撐話好聽好聽

搵kanye同條柒頭八兩金比
早啲瞓啦

講真撐得話好聽嘅良心都一定知道事實係點
我就唔信有人會打從心底覺得好聽
已經唔係大同小異嘅問題
佢根本成件事錯撚晒 你係feel到佢係冇音樂細胞
可以無啦啦加啲woo~ 而係唔撚啱音
做乜鳩

次次講親佢地都要貼圖說明，好撚慘，冇圖好多人都唔撚知乜水(其實有圖都未必知)

最好笑係有人拎保錡同陳冠希比
話陳冠希都係咁拎黎打飛機
陳冠希神級靚仔 點都會有人搵佢做野
保錡似八両金咋 大佬呀 唔好咁痴線啦 好嗎

大佬既音樂係最撚好聽做得最撚好架
大佬好用心做音樂好聽
插撚爛個良心都講唔出呢啲

呢個人真係垃圾，del 我comment

推到你仆街

viu唔該 拿拿聲踢走八兩金
保住其他3個

陳冠希仲有家底，一出道就三台冠軍添

原來落左妝可以咁柒

sell真性情 mk 搞笑?

佢刪哂鬧佢嘅留言梗係民意「大逆轉」啦

不如阿神換保琦好過啦

R.A.P

對波真係好吸引

咁癲咁樣公開屌？

經常都係咁

極速delete我留言

小學雞
全部唔准鬧我

咁似工人姐姐

俾po主del係為咗等佢製造個個人都鍾意我嘅假象

講真佢哋兩個好夾 唔好出嚟害人了

你好呀曾俊華

最撚傻就係依家仲鍾意pk嘅人
睇下佢班fans 成班傻西弱撚智

癡線
真係有明星咁樣開live？？

條女都唔似係d咩好野

睇喱show已經覺得呢條女淨係可以靠擺對波出黎生存
一開口已經有陣生硬尷尬味, 樣就大家睇圖啦

唔得我講嘅嘢先係啱，我屌人屌得有道理，個個人都好鍾意我，我嘅歌先係最好，其他人都唔明我嘅好。最重要最重要最重要，你地全部都唔可以comment鬧我

Ig留言講八兩金即刪

講下笑都唔比

屌你老尾

開錯台

不如去睇下193live 廢係人設黎

向西村妓

佢大佬不停用粗口屌fans叫love &peace ?

應該兩個一齊隊大左

咁撚樣都捧 仲學人講造星

都唔知星起邊

爛仔嚟粗唔唔係唔講得 但你每句都一樣又冇意思 只會話你冇文化

痴線 快d退團啦屌 好mk呀 error俾佢地害死

最近番睇 睇完都唔撚知自己睇左乜
仲迷過error遊啲攝時間mv

193 live開口就唔柒了

利申打手

又L又7

唔識打個撚字同個柒字

大把啦

樣又柒 講野又似弱撚智

error 最垃圾就係佢 講嘢1999咁，好撚尷尬

聽佢講野似ON9仔多過MK仔

其實佢叻仔溝到女又有咩問題
洗唔洗浸豬籠

似八両金個仔多啲

唔係因為佢食到沙律黑人憎
係佢偷食同當fans condom

班𡃁妹講/寫粗口會打冷震
不過聽條仆街講就冇問題

有睇193 LIVE就知佢係醒目仔
講野叻 轉數快
廢只係電視人設
人地英國讀心理學又識時裝又靚仔都肯扮ON9
就知佢醒

利申 造星1開始睇佢LIVE

孤毒患者同腦袋放胸
睇呢個po係咪會好快睇完
唔知撳完全封鎖撳到手軟未呢

以前真係要架喎

佢叻仔溝到女真係唔係問題
問題係佢唔認自己有正印底下 溝第二條女
然後道歉post冇提過正印個名 仲要偷del post扮冇事發生過
沙律又喺ig單打正印

如果咁都冇問題嘅話 羅志祥、許志安都冇問題啦但佢地有立即出嚟解畫 點解仲要雪咁耐？相反一個厚面皮到咁嘅仆街 唔洗雪之餘仲有得撈咁唔公平？

屌你老味要love & peace啊

33無論拍劇或綜藝都越做越出色
自救TV睇得出佢努力又識FASHION又搞笑
膠戰佢客串果集直頭carry曬
反而DEE同肥仔由出道至今都無咩進步
睇FANS數量已經反映一切

死mk

嘩屌 佢係覺得自己講粗口鬧人好型定點？
似足中學啲mk
成班fans仲覺得好好笑 係咪智力有事？

又話唔介意，但係講哂粗口咁鬧人

好癲,有個fans好心提佢唔好講粗口
佢就屌鳩人

呢件事唔係搞咗好耐喇咩，到而家viutv都未有回應咩？

上面個個話193開口就7條友根冇睇過佢live同唔係幾熟error
其實搞氣氛方面193係掂過肥仔
193係講野會諗過先講既人
相反肥仔係創意方面麻麻同係認真撚
但份人有義氣多fd

自己睇多啲error 啦，推介YouTube睇濟哥拍既每日一問

我而家屌你老母呀傻閪
你老母當年都係俾我中出即飛傷心搵你老豆埋單
好撚彩唔係我啲精生你出嚟，如果唔係你老母都唔會生到你咁弱智

條友好尷尬

冇乜野炸喎，樓主虛偽撚

193 好黃

講嘢把聲，語氣就連收音嘅質素都好思覺老師feel

名又柒，樣又柒，聲又柒
呢個年頭真係呀豬呀狗都可以上電視發明星夢

Send去viutv做鳩佢，呢d人簽來做星影衰間公司

無啦啦有班人係度屌人屌個柒頭講粗口？邊有人屌個柒頭講粗口？係屌個柒頭屌人啦。on9

仲要假波

玩完啦佢,粗口教學,你問下甘生肯唔肯用佢啦

收皮啦屌你老母

喜感？屌你老母

Who

too small

樓上死士好波

真係樣衰

以為睇緊龍心

出現了最近仲有無job撈

啲fans同個偶像一樣白撚痴

港女無撚腦

我鷲哥話嘅

係咪pk本人？

點解要攬炒

八兩金

另外3個 擺明有心係呢行行落去 保錡哥就

你老母都含你老豆碌鳩
你幾時含？

error 換KC入

沙律話佢情商高

真定假先

D奶假架

明月巴 bam

來自德城🤷🏿‍♀️

唔係話佢仲係處咩

都唔會嘅，始終阿Dee有料，點都會有job有機會嘅

換人咪得

保錡哥

你應該諗仲有邊個未食過沙律

好介意人話佢似八兩金

單拖都夠做
一來有心
二來叫交到貨

條on9係自己ig話自己似sweethome男主角
幾時收皮

推到pk收皮為止
忍佢好耐，造星1嗰時已經覺得佢冇料扮四條，死mk
入咗error曾經一度改觀，error表現都ok雖然永遠得一個mode
點知狗改不了食屎，賤男收皮啦！累L死其他3個

蕃你老母茄

個口音咁似啲大佬仔既

崩口人忌崩口碗

扮都唔扮了

佢係八兩金個仔？唔認佢餅印

一直都覺得
佢同保錡一齊係一朵鮮花插在牛糞上
點知條垃圾唔滿足 仲去出軌

咁樣衰都中意得落 我愛姜濤

姜濤靚仔過你十萬倍

屌你老母

唔好搞臭error la

本身都有少少鐘意佢 依家不了 唔係講唔講粗口食唔食女問題 佢啲態度真係好不知所謂 未紅已經係咁 紅左真係不得了

咁又唔好咁講，香港地不嬲賣樣易有fans d，唔係話33冇才華，但你睇廿年前twins 到今日mirror相信都明靚樣幾時都有着數嘅，所以fans同進步唔一定有必然關係，我諗鍾意33嘅人除咗鍾意佢性格外都enjoy 睇佢素人成長嘅，事實上佢入行前完全冇從事過演藝圈，所有嘢由零開始，但肥仔同Dee其實係參加做星前經已係有幕前/幕後經驗，佢兩個新入行進步空間最多時我地未留意佢地姐

利申: error 3個我都欣賞

Agree

全部幾十個人之中最樣衰認真

睇睇下真係有少少似，唔係講笑

原來會有女揀呢類型mk拍拖

吸毒樣

大橋正

唔係講唔講粗口既問題
係佢咁樣真係好撚無禮貌
咁既態度仲要以為自己好型

有才華既音樂型八兩金串得起

去youtube搵左佢啲歌，好撚難聽

其實好撚柒
成日以為人地葡萄佢

兩件垃圾走埋一齊有咩值得葡萄
覺得樣衰眼冤之嘛

條條女素顏頽LOOK都係咁既樣架啦戇鳩

本來4子各有各做，一個團嚟講大家冇撞人設最好，肥仔唱跳，Dee演戲，193綜藝時裝，pk音樂，要換人首先人設唔可以同原本嗰3個撞，即係唱歌跳舞綜藝都唔係賣點做幕前好似好難，又搵個音樂人返嚟的話，單純係做星1同2有咩揀？

已經好樣過好多女人素顏

10個鐘仲未ban
lm

佢五官好醜喎

如果唔係點會睇中保錡

搬入元朗好啊有得日日食B仔

菲傭姐姐

咁冇文化同果件deer一樣都上到位

咁嘅樣哪來自信做藝人 街邊個乞衣都好樣過佢

講真大把明星都講粗口啦
但係邊個會係咁公開平台到講過
跟本就係mk仔入骨
保錡金 得架啦知你做好真既自己啦

死mk仔好撚肉酸

佢開親live都係度爆粗屌鳩d fans
D fans全部都係M系

pk做音樂

佢把聲老牛
講野粗俗
根本兩條友天生一對
毅進仔女咁款

整埋啲劣質到無倫嘅垃圾歌仲好意思話自己做音樂

點解位巴打11個鐘仲未比人bam

其實佢係咪已經唔想撈
完全係放棄治癒咁款

testing

幾時退error啊？咪連累埋其他成員

幾時踢走佢
唔想ERROR有新節目
個個都係度屌保錡 睇唔到其他3個既努力

幾時成全佢
比佢做佢最愛既音樂人

波台改下歌都音樂人啦咁

佢兩個真係住元朗映御架

食左沙律夠了
不過沙律應該搵得多過佢
幾時到佢被飛咁 又賠埋事業

lm

成件事其實好撚型

輕輕一推

啲口音 同我樓下看更阿叔一樣
佢大陸落嚟？

我都有咁嘅感覺 究竟佢係覺得自己好笑好型定打算唔撈咁嘅態度做藝人 不知所謂

我覺得佢嬲係可以理解
喺佢角度一定係覺得「關你撚事」，但藝人本身就係負責發放正能量同保持正面形象

垃圾一件 推到佢仆街

屌唔落

呢條傻仔 google translate都唔識讀
讀google transfer 毅進都不如
呢啲垃圾都有人追捧

弱智群組

仆街最衰佢私有左個tg
如果唔係去瘋狂玩Rickroll

試下唔好拉埋193一齊講，33 live轉數快又幽默，平時話佢廢只係節目效果需要，唔好侮辱佢好無

利申睇完193live之後做咗佢fans,又靚仔又醒又幽默

其實冇乜點留意佢 只係知道ERROR
但係睇完條直播 真係大開眼界
紅唔紅一回事
姑且都算係個公眾人物同藝人..點解可以咁爆粗法
D KOL唔係明星都自己都知道自己有人睇會小心言行
佢咁樣係連KOL都不如....根本唔適合做呢一行
viutv同error放棄佢把啦...

聽到個"偶像" 講粗口就性興奮咁
D fan 現實生活應該好大壓抑

沙律!!

佢啲英文真係極品
又diss like 又let go
之前佢ootd嗰ac仲話自己係Hk signer

原來保錡咁慘
怪錯佢了

佢係尋日出完歌先開爆粗live
「可唔可以聽左先DISS LIKE」
「我想玩音樂姐」

有fans

佢一爆火控制唔到把口
其實沙律係間黎睇，唔覺得柒個咩

痴撚線 咁都做藝人???

邊撚個保錡呀. 屌你老母, 咁柒樣衰, DLLM呀, 你老母做雞架.

寶係勁似八兩金 btw 沙律勁正

好低俗吹到呢啲人上位

20

佢係咪可以收皮了

仲有好多人qoute ban圖

本身個人已經唔討好 仲要偷食咁仆街
依家仲開live咁講野 佢幾時比花姐踢走
唔好影響其他幾位成員

u2

係保錡問題
第二個香港明星講會型

#7

食不到的女是蠢的

呢d垃圾po你都入

好反感

Pk fans真係好癲
好光榮成為護錡手
成班傻既人話用關心殘障人士嘅目光去看待同包容連登仔

同埋都要睇場合架 ...
唔係拎黎屌 "fans" ... 佢再咁落去我真係睇下花姐忍佢到幾時
一陣係造星 3 求其揾個入 error 頂佢 ... new error

我覺得係好撚型喎食到大波妹又唔洗理你班fans點諗，我覺得都係班弱者唔抵得佢食到女先會係咁批評佢
好強好吸引

有咩好比較？
你唔拎韓國日本比？唔止退團 娛樂圈都冇得撈呀
仲有 好明顯重點係鬧fans 唔係講粗口啦嘛 咁撚蠢嘅你？

繼續推上報為止

咁多人話講粗口正
前世未聽過？

仲要黃

唯一解釋點解呢條撚樣食到女就係條j應該好撚大，如果唔係呢條友冇咩可能食到女

其實兩個講嘢都有鄉音 係咪得我一個聽到

推到佢仆街 垃撚圾

佢身為公眾人物就檢點啲啦 成個楊明咁

依條垃圾mk仔都有fans

整曬頭化曬妝都咁醜

好似係個男痴住條女住
沙律 我不想努力了

lm果d仲以為自己笑緊人

保錡唔好扮無呃過蝦條啦

我屌

點解仲未ban
連登係咪可以po ban圖啦

本身對佢無感
依家睇完段片對佢好反感

真係救命 點解沙津會鐘意呢條柒頭皮
出面大把貨啦 呢個柒頭皮講句野都痴利根
成個八両金mix呀旺咁

師兄心水清

利申：見過真人幾次，唔講我都唔撚認得佢
私下閪格，當正自己有寶好多嘢俾人𥄫嗰啲傻閪嚟

幾有禮貌 係尖沙咀見過佢

起碼有營養好多

娛樂新聞都開到上時事台

認真討論，佢人設應該係仆街同低質，唔係講笑
404歌詞直接寫痴線癱面特別口賤，ERROR大冒險個笨柒鎚，鬼同你上位搵佢講仆街野
呢啲唔討好嘅野集中喺佢身上
如果本身就想佢靠多haters同矛盾make noises，咁唔怪得diutv會由得佢爛

最開頭嘅人設應該係下把位

好mk

呢d Mk 最撚好玩
次次玩公開野live就狂屌佢老母

屌屌下佢就失控柒出嚟

其實講錯口屌觀眾fans呢d個個都會，但人地係私底下做，唔撚係開住live咁屌晒全世界，仲要mk 到仆街個隻

Eq咁撚低

條柒頭仲未知錯
好撚型呀八両金

笑死

因為癡癡呆呆坐埋一台

講粗口都口窒窒咁
把聲又有啲似弱智兒童

瓊姐開post撚鳩仆街

話佢得對波嗰d肯定咗係真波未

去咗留言

我就肯定佢係假波

條友自己都有like

Facebook見到

50步笑百步

見到有ig account開始 #error走保錡

佢今次仆街了

支持

要繼續

推
大家一齊玩柒條mk

viutv Facebook都有

繼續咁既態度啦柒頭皮吳保錡
你收鳩硬皮架啦

真係唔撚知醜
以為人地鍾意你？
笑鳩你咋柒頭皮

全民踢保 (踢走保錡)

又邊撚個黎架？

佢屌人個tone幾撚好笑

屌 對射厘眼係做乜鳩

出醜於全香港人前

佢唔扮廢大家邊有得笑
佢幾識講嘢㗎

推

TL

其實真係好撚似

幾多強同入MIRROR ERROR無關係的
同實力都無關係
佢D表演其實好撚柒
同埋主要係佢個人生得衰姐 做乜都係比人屌架喇
如果係連登仔最愛既張敬軒 係live咁樣講野咪又係無人屌

傻閪DEE 不了

條友都好驚人話佢似8兩金

老老豆豆，唔講唔覺又真係幾似